好淆底直播打biohazard 7 最新 DLC (10pm)

琴晚終於打爆機 好在唔係卡好耐
今晚打DLC!

未夠鐘就打住alienation先

玩住dlc個咩ethan must die先

開台啦

開始玩dlc